[問女]拍拖幾耐先肯比人扑呢

同女友拍左3年,仲未扑過
唔肯用口只肯用手,到而家呢1-2個月連手既次數應該1隻手都數到
除左呢方面,相處都冇乜問題

正常扑完先會諗一唔一齊

原來E家咁叫正常, 我太跟唔上時代

連登仔一識女仔係唔係會立即扑野

有冇全套

呢個真，真係屌完先諗一唔一齊

坐左幾耐？

結左婚先

其實真心想知拍拖唔比扑既原因係咩
對性無興趣?
當然如果佢係處 想留比老公就另計

大家都係

要結咗婚先得架

認真?

試下想像下條女比人屌到嗚嗚聲
但係你面前扮純 乜都唔肯
呢d人係咩自己諗啦

我覺得 睇女仔 之後就睇情況
有啲女仔 出左街幾次
夾岩有feel 就上得
至於feel呢啲野 可以自己製造
有啲保守既 就麻煩啲
要返一頭半個月 甚至更長
其實女女比唔比你扑 睇你自己既姐

通常女仔係信任你 清楚你為人就自然會肯扑
最起碼都要大半年相處啦
幾日就扑你都驚佢係公廁啦

唉 最後咪又係戴綠帽

拍左三年半，手口都無用過
佢唔係教徒

自己諗清楚長時間無得扑既處女好
定係有得扑既正常女人好

我就真係唔明處女有咩好
一個唔覺意走左去，處唔處又有分別咩

同意 幾日就扑唔係個男仔勁，係個女仔公廁

咁係你地廢姐
正常女仔遇到岩feel點會忍到一個禮拜

屌 今次真係#metoo

屌 就算比你搵到個處
唔岩key有鬼用咩
幾日就比你扑
唔一定係公廁
其實因為你比到安全感佢 佢覺得值得比你姐
公唔公廁呢啲一齊果震就feel到架啦

搞清楚問題起因未先？
有聽過女仔係覺得性好污糟，有性慾就係淫賤 人唔應該有性慾之類 呢類九成係家教或者宗教造成
佢結左婚都唔會俾你掂
就算要扑都只會係以生仔為前提
你可以買定幾箱紙巾過世

另外有好多純粹係覺得時機未到 唔想咁快 想留俾老公之類
你咪慢慢同佢傾掂數

咪係 大半年 咪玩啦
女仔愛你就肯付出多

幾日就俾到安全感
你信唔信

唔扑左先點知岩唔岩拍拖？

陣間拍拖個時唔夾點算

你有你日日痛苦
佢有佢日日覺得無問題

同女人講道理
不如番去打飛機算

又唔可以話廢
你未夠掌握到個女既心理啫

佢認定係你既人, 就自然放心交個身體俾你

記住, (大多數)女人既性慾, 係同愛慾連埋一齊
佢唔肯同你做, 你要諗下係咪你地既愛情唔夠濃
唔係相處冇問題就得

你喺度開得 po, 就代表已經有問題喇

安全感其一啦
另一個係愛既濃度

三兩日攪得就真係快左 D 既
一個星期到啦

連登仔player: 處唔處邊重要
佢地食過處咪唔介意囉
難為好多毒撚埋單無食過處

就黎六年咩都做過 除左正式插入

我扑咗先一齊

成班男人討論好嘔心

你追佢果震 佢feel到架嘛

最好結婚先扑

A0唔想埋單

傻，拍左兩個月
生日禮物係佢隻豬

呢段野害死唔知幾多對情人

ex 同你一樣 最後拍左三年半忍唔住飛左

同現任相處愉快中

*同你女友

無得扑又未必係處既 唔比你扑姐

拍咗2年半先做，之前係用口同手
啱啱拍拖嗰陣講明至少2年先可以做

原來今時今日拍拖扑野已經成為必需品

到時結左婚先知性冷感又屌

無人話係必須呀
人本來就有性欲
拍拖都係因為性欲而起

拍五六年都無親密行為
又唔係信教
咁你覺得有無問題

巴打，改名叫人中之柒啦

咁依家性生活如何

我而家都已經FEEL到就算肯一次 都唔會長久有

自慰唔可以解決係咩邏輯
攬錫又親密
咁做你屋企人係咪個個都要抽插過先叫親密既屋企人

又嫌人家唔係處

又要婚前性行爲

咁即係點

媽呀！我好亂呀！

無問題架，你點講都無錯

你鐘意成世人拍拖結埋婚都唔做愛都得架
你肯忍，佢肯唔比咁咪得
無人講拍拖要做愛
都無人講結婚要做愛

你甚至可以唔拍拖成世打飛機添

愛情同親情做類比
純性慾係男女都會有
係可以自慰解決

但愛慾萌生既性慾
呢種感覺你自己有冇試過先

安全感真係好重要

其實有咩好講

當愛到好濃果陣就自然好想同佢做
男女都係
好自然既情感黎

如果係話為左扑而同呢個人一齊就話啫

男人要扑左條女先覺得有安全感，咁點計先？

係想佔有特定人物。

唔係當佢一個閪黎屌，當屌閪係一個確立關係的行為黎做，姐係比唔比咀甘，不過程度唔同咁解

睇人 最快真係幾日 最慢真係可以話結婚後

拍拖前
驗左貨先

宜家正常呀
其實本身大家都有性需要嘅，只係我覺得起碼2年時間先可以真正知呢個人係咪值得我俾佢

依家仲過得好咪得
證明值得比

佢係咪處先講真

之前兩個月就扑咗 女朋友唔係處

屋企人可以屌?可以同屋企人有性關係?
講之前有冇用一用個腦先

佢條毒撚應該都唔屌你講緊啲咩

要退左休先得

原來你係絲
咁咪好囉 佢又pass到你嘅考驗

屌，錫都錫過
仆咩啫

留返俾佢自己答

講真拍拖唔扑野拍黎有咩意思

半個月都冇，但依家好穩定 兩個都好enjoy
覺得愛佢就得㗎啦 但唔預散先會

係 但佢唔係教徒

屌，上黎連登問無意義，佢地哪有女

扑左又比佢地話係雞係公廁，邊有女敢講

認真問
女仔想結婚先扑嘢係咪好有問題
係咪一定拍唔到長拖

喺感情台既世界裡面，一個女人唔肯同個男人一齊，佢一定係收兵。
一個男人同唔到條女一齊，條女一定係家禽。

唔係想同人結婚就唔好要人隻豬啦 講緊日日把口話老婆要係處唔係處又話人臭雞但又話拍拖一定要扑個堆人 自問唔係呢種人嘅自己同女朋友傾掂咪得

睇個女仔有幾鍾意你
我條女同ex 4年都冇扑過
我一個月就破左佢處

直到佢30歲

其實有冇諗過只係佢ex錫佢先唔掂佢

兩個月多
去旅行嗰陣酒店情到濃時

呢個可能性微乎其微

係咪未接觸過女人身體先會咁諗野

Lm

第二日，仲要佢主動，果時俾佢嚇親，覺得太快反而係我唔俾佢扑

如果你覺得愛係由性慾萌生出黎既咁我咪錯囉
跟本拍拖愛一個人同性慾冇直接關系

咁算唔算自打咀巴

愛慾萌生既性慾......

上面既巴打, 我唔知你有冇拍過拖

如果有, 不妨分享下你既經驗同睇法

愛一定會萌生性慾？
你係張圖邊到？人小小認咗佢

又loop

又多個上連登上到壞腦既人......唉
愛慾萌生既性慾
佢就睇左愛係由性慾萌生出黎
更正返佢
就話愛一定會萌生性慾
愛慾萌生既性慾
我係問佢有冇試過咋

一個問題, 可以將個意思扭到咁
要幾壞腦既人先做到

唔係處輕鬆屌
係處拖四年都未屌得

你唔破佢
一陣走左即時比人破就on9了

一個幾毒既人先會話愛會萌生性慾
你愛塊閪定愛個人？

不要再說了

係呀, 我真係毒撚黎架,
你一定有好好既愛情經驗
求下你分享下你既經驗同睇法
等我脫離呢個毒撚既思維

保守啲姐其實咁先係好事
溝到個唔隨便既

條女係處，可能佢本身係淫底，一齊咗一個月就互相摸嚟摸嚟去。
好似開發一樣嘢咁，慢慢一步一步愈嚟愈淫。
最後搞咗，第一次佢有啲痛，跟住第二次搞咗勁耐，佢爽到叫唔好

lm

唔扑野又點知肉體上夾唔夾，唔夾又點諗長遠發展呢
啲女覺得扑野係個大關口真係好on9

睇下有幾愛個男啦

起碼一年啦 同埋覺得有信心對方係結婚對象既時候
利申 淫底處女

完全正確

絲打有無tg

其實我條女唔係咁鍾意佢ex
只係唔忍心分手一直拖左咁耐
所以佢唔肯比個ex扑
我都鄧佢ex慘

老婆要係處
但拍拖又想扑人

其實講真 我唔知上面幾多位巴打真係有女朋友啦
但去到環境許可，岩feel
佢就會比你架啦
可能會係半推半就
但女仔都有性慾架 佢都有需要架嘛
你地講到一係啲女濫先比你扑
一係就仙女 不食人間煙火咁極端既
唔比你扑 會唔會自己問題😂
正如我地見到靚女/短裙/黑絲就有性趣咁解姐
啲女仔見到你/胸肌/錫多幾下 就濕架啦
你地唔係覺得 屋企無人，得你同佢 佢就會比你扑下話😂😂

下次你地試下借啲意hi下/撞下佢對波
錫多啲，摸下耳仔，咁人地有feel 有需要
咪可以咩囉

好同意 真係好鐘意先會肯
第一個唔肯 依家d個好願意

同過一個處女一齊咗一年
第3個月佢俾我破佢處，由於太緊同埋佢喊苦喊忽，破唔成
最後口爆完事，之後陸陸續續嘗試過好多次
越試越覺得破處好撚麻撚煩
心諗，上手做愉春唔幫得開苞+調教下先散呀屌
最後半推半就到一年左右頂唔順，散咗
冇幾耐friend搭friend識咗個女仔
正正就係上手開完苞+調教好（識享受同會索求）
唔鬆唔緊又冇牛肺，多水又肯主動郁
好過處女多多聲啦

唔扑野點解要識男朋友
真心唔明

sor已有仔

連手都咁少，換啦

你扑過就會明結婚前一定要瘋狂同唔同女扑嘢

自己覺得起碼要半年先真係扑得
但都唔介意用手 口幫下嘅

而家既女仔 稍為男朋友靚仔 有錢 半年上得
認真

岩feel就會做

自定義一個時限做formula反而格格不入

所謂有性欲，岩Feel就扑得絕對不佔多數
你聽都聽得多啦，拍三五七年拖分分鐘波都未摸到

好多時已經唔係「鐘唔鐘意」既問題
如果唔鐘意點解又拍到咁多年拖?

問題係「純粹唔想比個處你，拖得就拖」
想結婚後也好，保守又好，價值觀問題也好，

我以前條女夠話好鐘意我，又成日有房二人空間，
最後咪我單方面解決佢性需要，
總之佢係唔比就唔比，未必同愛有關

講到尾，睇人啦

唉 條女信教

處 同男朋友本身識左好耐 一齊左一個禮拜就扑左

其實果個係女人黎
女人係講感覺多過理性
That’s why 要令到佢想要
你問下你啲女性朋友
如果你條仔一堆牙就上你 你覺得點？
又或者問佢問你 比唔比佢扑？
點解咁多由細信教既耶撚都比人破左？
有啲好loyalty 添啦
你搞唔到佢有需要 佢咪唔扑囉
我地男人用下面諗 佢地唔係 不過呢啲單靠三言兩語好難解釋
點解你就唔比 人地就比 唔係指你 唔好對號入座
我覺得呢個答案 好清楚話左你聽問題係邊

或者問佢問你 比唔比佢扑

呢個超爆趣
基本上問十個 十個都話唔俾
但真係又會有人咁樣問

宜家真係要問 仲要錄埋音
如果唔係隨時比人#metoo
樓上話要半推半就嗰啲

btw 幾耐可以做呢啲好難講
傾唔啱既考慮下分手
呢刻你可以為佢忍到,結婚之後先知佢係性冷感或者床上大家配合唔到
到時仲難搞

有咩好計 有feel咪扑得
女朋友處 話唔想 最後一齊一個月都未到破咗
睇feel

metoo嗰啲又係得啖笑
分手分得難睇
遇正條女又惡哽
先整單野黎攪9你

不過好多連登中毒既信到十足十

拍左兩年都冇比
有嚴重精神潔癖

處就要諗姐
非處中意咪做, 女人根本都享受SEX

咁有無諗過係關年紀/經歷條女諗法唔同左 而唔係愛你＞佢ex (計兩個最愛個陣)

拍左拖第1日就啪左
不過佢係公廁黎
半年後 帶帽分手

三年了 淨係手同口幫男友 扑野需要好大運動量

其實處女介唔介意自己男朋友唔係處？
或者要對方都係處先肯比個處人

介意

但係唔會刻意講咩對方係咪處先比
如果比個唔係好愛但係處既不如比個真心愛既值啲

以前好在意處呢樣野覺得要留比老公乜乜柒柒
因為好多男仔在意呢樣野
但依家覺得咁樣好辛苦 想做咪做
如果個男仔因為我唔係處唔要我既咁唔係我問題
不過可能我性慾大先會覺得留處好辛苦
利申 處 準備同男朋友扑